邊個做孔明最有神緒?

雖然係大陸人 但佢隻眼同個咀真係好識做戲

林峰

rocky

駁唔到
佢個種氣質

愛回家terry

金城武

On9
唔爭氣笑左

呢個

睇之前心諗點解揾佢做，但睇完覺得好fit

曾志偉

陳道明

梗係唐國強啦屌

金城武，同孫權講野果陣，帶少少奸既眼神

有既話我仆到去睇！

Rocky做司馬懿 Terry做孔明

周聰做曹操

盧海鵬黎嘅

Bobby

羅莽做劉備

夏惠姨邵音音大小喬

家英哥做呂布 亞姐做貂嬋

新三國入面既孔明

Ck做周瑜大do do

gay?

我從沒見過如此厚顏無恥之人

一定係新三國既陸毅
呢班既曹操，孔明，司馬懿都完勝舊版

鄭子誠做司馬懿最有神髓

要奸有奸 要驚有驚 要毒有毒 要顛有顛

拍智將三國

唐國強公認

伍允龍

佢做趙子龍應該一流

陳雲

陸毅同林峰都有d 似樣喎

BC

benedict cumberbatch

早在1995年，徐克就說要拍《赤壁大戰》，當時在他心目中，理想的演員陣容是“周星馳演諸葛亮，李連傑演趙雲，劉德華演周瑜"

"架船有咁慢開咁慢
啲鼓聲有咁大聲得咁大聲
咁啲友咪派多啲人黎射箭囉
啲稻草有咁乾得咁乾
啲繩有咁緊縛咁緊
咁啲箭咪jerjer聲痴住啲草囉
你係咪新黎呢啲野要我教
唔好一味得個up 做啦仆街"

係周瑜麻麻 太大漢feel 好似無乜頭腦咁

張飛ok

董建華原來係諸葛亮

三國之愛回家

赤壁我覺得曹操唔錯
金城武都好適合
但係梁朝偉就...

美周郎，無咩美感
小喬真係高質，諗唔到邊個好過林志玲

佢咩角色都覺得佢智商200